- créer un fichier routeur pour centraliser les appels de routes
- créer fichier de séparation d'appels de fichier (bootstrap)
- Gestion des offsets
- version d'API

## AUTH

- fenetre user -> default role pas de demande d'autorisation apres


- README -> dependance + proc d'install + gestion auth
